[無圖] 洋腸當街食港女左擁右抱 引來同鄉側目

話說小弟早排睇咗個外國人畫嘅四格漫畫覺得幾好笑, 我翻譯咗其中一篇俾大家笑吓

個漫畫名叫"Charisma Man", 原本佢寫個地點係日本, 但我改咗少少做香港, 如果大家鍾意睇我再譯多幾篇

第一張左邊對奶好大

唉無咩人睇, 咁我收皮了

第二張條仔下面

Why so service